點解而家買iPhone唔送Beats？

如果送隻Lightning頭嘅Beats就好

3.5mm線都無
送Beats?

gay cook

貴2000

睇下一月有冇

8同X 都冇左...
7+係最後

8有

香港唔送

送airpods好過啦

送都唔要la
Beats狗都唔屌
用跟機送都好過佢

你叫佢送隻快叉好過

Fuck that cock

但都仲係幾差
利申有對beats x

成萬蚊買部機唔送airpods